要放謝sir老婆

謝sir老婆係用黎充公財產用

放你老母